最強拜登概念股，暴升？

收皮啦

拜登
拜山啦, 屌你老母